坐緊巴士 隔離條友好撚臭 點算

屌 臭撚過屎